澳門白事已過，宜家係咪趨向紅事發展？

等埋星期日先啦

星期日唔驚啦，咁多子弟兵

一陣又搭直升機鬆人